夢中夢真人版

我琴晚飲完酒好醉，返到屋企附近個陣突然間好似斷線咁，叮一聲切換咗個場景，無啦啦覺得有人跟住我想殺我，我係咁跑，我朋友過嚟搵我話無人跟住我，但我一路覺得仲係俾人跟住係咁喊係咁跑，我跑咗去一間士多叫佢俾我匿埋一陣，同人哋講我俾人追住我覺得好恐怖，(我朋友見我跑走咗緊係周圍搵我)個一下我將所有野代入咗做平行世界，以為自己去咗唔屬於我嘅世界，所有我知道嘅人事物都變咗另一個角色，我朋友嘅角色俾我想像成係我男朋友，但我唔中意佢所以好驚佢，我咁樣表達咗俾士多老闆知道，而士多有另外一個人係到係我成日經過見到但唔識嘅人，因為係知道嘅人但佢嘅角色唔同咗所以我更加認定自己去咗平行世界，我唔認得自己個fd(我同佢好熟)淨係當佢係我男朋友見到佢就想跑走，之後佢地搵咗我媽咪嚟接我走，見到我媽咪個陣我唔認得個佢，佢係假世界入面嘅角色唔係我媽咪，我同人講佢唔係我媽咪，又係一個想逼害我嘅人，我突然覺得自己係發緊夢所以先會係假世界入面先會一路有人想殺我，我好驚好想清醒，覺得自己係呢個夢入面死咗就會醒(所以我朋友琴日如果搵唔返我，今日就無我係到出呢篇文)我之後仲有另一個朋友嚟咗，假世界角色係我唔識佢，但我知係真世界識佢，所以我叫佢救我，(根據我朋友今日同返我講，佢個陣同我講咗一句野我就屌走咗佢，佢原意以為我唔開心喊所以想過嚟氹我)佢表達嘅意思係唔幫我所以我將佢同想逼害我嘅人歸咗邊，所以係咁鬧佢，我又跑走咗，想搵地方匿埋，但覺得邊到都唔安全，係咁走，係咁話我要清醒我要死，最後佢地搵到我，我終於信假世界嘅媽係真世界過咗嚟，帶咗我返屋企，但係返到屋企門口我唔敢入，同樣唔認得屋企，覺得唔係一個安全嘅屋企，媽咪氹咗我入屋，終極意思係只要我係呢個世界唔出聲，扮一個透明嘅存在，想殺我嘅人就會搵唔到我，我到臨訓前一刻都仲好驚仲覺得自己係假世界，我媽咪氹我訓，我再張眼嘅時候，終於都醒咗，終於知唔係假世界，琴晚嘅感覺好清晰，差唔多所有過程都記得，係唔記得對白，我而家仲有種琴日去咗假世界嘅感覺，我覺得自己精神有啲問題，上網搵覺得我中晒思覺失調嘅症狀，我而家好驚唔知幾時我又會跌入假世界，分唔清真假嘅我真係會自殺死咗，表明返個立場，清醒嘅我從來無自殺嘅念頭，啱啱恰咗一陣，訓之前我突然好驚會入咗假世界，聽到有人係我耳邊講嘢，我突然無晒安全感，最後我都係訓咗。今日有幾刻當屋企好安靜嘅時候，我以為自己又去咗假世界，但係一秒我就出返嚟。。。就算無酒精嘅我都開始無安全感，驚隨時跌入假世界，我而家就咁諗假世界我都驚到個人會涼咗。

睇黎你仲未醒喎
打咁多字都唔隔行
我睇睇下都入左平行世界訓著左

你有冇受到咩刺激。。。。
真係睇下醫生好

夢中有能力意識自己發緊夢，
係學識操控夢既第一步黎。
話比自己聽，你先係夢既主人，
你可以控制夢境內容

p.s 今日呀媽同我講，唔好諗埋一邊，香港而家咁我除咗死仲有好多野可以做，姐係我琴晚講咗好多政治話題？
但我完全唔記得，淨係記得我同佢講我係夢入面。
另外氹我開心個朋友，我另一個fd同我分析我應該知佢係深黃所以先會叫佢救我。
我心理承受能力太差琴晚先會咁樣爆煲，琴晚爆之前有兩樣野發生，一係我受咗一樣刺激，二係我再同朋友嗌交，種種加埋先導致到我咁？我真係擔心自己有病，我唔想死

我係現實世界以為自己發緊夢

啱啱個人未清醒想一下子打晒啲嘢出嚟

1. 飲醉
2. ptsd
3. 思覺失調

我好懷疑係思覺失調，飲醉ff唔到啲假野出嚟

連登仔似精神科醫生咩

我就唔知可以搵邊個求救先......你啱

首先唔好飲酒，睇下仲有冇哩個情況出現